обязательные условия:
    - у товаров должна быть цена

- создание настроек юмл
    - сохранение настроек юмл (видимо в файл json в качестве массива с ключом уникального идентификатора)

- сборка разделов
- сборка сетов
    - в сетах можно использовать паттерн сео-слов 

- сбор товаров на основе выбранных разделов:
    - сбор товаров, для которых раздел является основным
    - сбор товаров, для которых раздел не является основным:
        - в случае, если основной раздел товара не был включен в фид, разделом товара будет первый раздел, в котором он выводится (Subdivision_IDS). Это нужно, чтобы была поддержка вывода товаров в разных разделах на сайте, которые так же формируют сеты
- сеты для товаров:
    - если основной раздел товара является сетом (то есть у него больше 4 товаров, так же считаются товары, которые выводятся в разделе Subdivision_IDS), добавлять в сеты товара
    - если раздел, в котором выводится товар (Subdivision_IDS), является сетом, добавлять в сеты товара